好多手足被困北大嶼山公路

入唔到東涌返轉頭又幾公里，點算聽講東涌圍捕緊，唔敢行過去

東涌站唔停

換衫先講！有咩都扮平民！

有車接人

咪撚再黑衫口罩

有用就唔會係831 啦

有人跌左三件衫

東涌暫時冇事

總好過黑衫口罩 始終出入機場是多旅客平民

睇下近邊 走唔設 快D換衫入東涌公屋

推

係附近個東涌海濱長廊有公廁可以換

黑衫係一齊做野果陣掩護用

唔駛做野就換左衫先

再mark 實遊客(if 有）